咩撚野叫篤灰

屌那星，直接講清楚啦，廿五仔呀